辛尼個假髮黎？

成頂帽咁